攬炒論 與 洗牌論

見到衣家不少人持有呢兩種觀點 簡單d講就係

支爆-->大家一齊輸-->中高產資產大幅縮水-->低層就有機會翻身

先假設支爆成立
想討論下到底係香港呢兩種論點真係成立？

係連登入面就成立 仲好多人期待緊
事實係發現咗呢班連登仔第一個死先

發生咗

感覺暫時都唔會爆，強國玩多十幾二十年冇乜問題，問題拖住先，印住銀紙先，頂得住架

攬炒唔係論調 係態度
已經係絕望到想大家一齊死 想報復班遲醒或仲未醒嘅蠢人

呢樣野其實好sad, 已經去到討厭一個民族討厭到一齊死既地步

no 你誤會左
攬炒係香港人攬香港人炒
隔離國定一齊炒係後話